有冇人理想類型同真實女朋友差好遠

是常識吧
我理想類型就係我女朋友

我理想類型係一個女人
但真實只係一隻左手

從來唔覺
拍過幾次拖
幾次都係愈拍愈鍾意個女仔

拍耐左 就 發現 係
唔係 外表 咁膚淺
而係 內在 差好遠

我另一半一直想要瘦底貧乳蘿莉，溝親既都完全相反。

鍾意性格開朗,運動型,嬌小,有情趣,著衫較有青春氣息

老婆:寡言,唔做運動,高,悶,著衫一定係喪禮風格

都做左老婆 實有啲野人係鍾意既

dream+exs::::鍾意pe仔 黑實大隻有腹肌 運動勁 man 光頭
current::: 白雪雪 溫柔斯文 講野細聲 長頭髮
小腩

但我愛佢 好似佢咩樣咩人咩性別都冇所謂了

曾經就係用心裏面既目標去揾女朋友.(樣ok,成熟懂事,善解人意等等.)之後好快揾到唔夠一個月就一齊咗.到拍咗大半年散咗先發覺有feel,開開心心其實先最緊要,只係要求好條件一定唔會拍得長

啱,愛佢就夠 雖然你係gay佬

Ex個外表算係自己理想型
但拍落先知個性格好難頂

同性婚姻已經合法化
利申：藍絲